幫手狙擊香港老解支那軍事洗腦營ig

各位巴打手足幫手狙擊佢ig @hktmtc
條仆街係咁del comment
block左好幾個account
唔可以比班支那狗老解得逞
防止洗腦 你我有責
香港獨立 唯一出路

push

香

港

獨

立

香港獨立 唯一出路

唯

一

出

路

參加得都唔係手足啦

淺藍轉紅
就肯定唔係好事

上一秒仲見到啲comment
下一秒見到無咗comment function

去解放軍都仲淺藍 你都幾鬆手

班老解即刻close灑堆comment功能
你有冇禁驚呀支那軍

俾佢block鳩左好幾個ac

屌 呢度都係

點解唔幫啲藍絲/警二代報名參加？

REPORT到個account收皮
班仆街已熄灑comment

仲想留言串佢

歡迎巴打串下堆藍屍

佢個page熄咗留言啦

推

呢個post未close
一齊拋帽嗰個post
歡迎狙擊 我幾個ac俾人block左

ig 奶共

一年前嘅留言

屌，有冇咁驚留言

佢地真係好驚

追擊埋香港青少年軍總會thanks

同樓主講嗰個洗腦camp有好大關系

Post 去對家啲 group，叫人而鬥藍

留咗了，曲線串佢地

結果比佢地block咗

molamola

仲喺度,你俾佢ban 咗啫

我知

咁都叫軍事生活體驗營, 唔好笑撚死人啦, 根本就普通SUMMER CAMP

Icon

一睇留言就知佢地就係被洗腦嘅例子啦
個撚個都痴撚線